[求建議]舊樓僭建+樓上亂拋垃圾衛生問題，求助無門

是咁的，小弟家住舊樓低層
樓下僭建左間房，所以我屋企望落去本身應該係後巷，依加就係佢既屋頂
樓上成日拋啲垃圾落去，造成好大衛生問題
而我屋企因為係正僭建上面果屠，所以對我地困擾最大

我地首先搵大廈管理公司，但佢地話搵唔到業主
之後再搵屋宇署投訴，而佢地睇完就話個僭建冇即時危險，所以唔理
之後再搵食環，食環話係私人地方，所以唔理
搵區議員，佢地又叫我地自己去影下個環境俾佢地睇 最後不了了之

咁上星期大廈管理公司就出左封信俾樓下業主，叫佢地係下星期前清理（但業主冇浦頭）
管理公司又建議我地，request食環出封信俾大廈業主立案法團
用法團既錢請人清理
所以我地又去左聯絡食環，但上星期五打到今日都係Voicemail（仲要滿左）

想各位巴打俾下意見

可以試下申訴專員 或者 攬抄

民建聯+1分

今朝打左1823

☎2868 0000
或
☎1823
(兩者均為24小時熱線，由「1823」代為接聽)
電子郵件: enquiries@fehd.gov.hk
(此電郵戶口由「1823」代為處理)
電子表格: 電子表格
(電子表格由「1823」代為處理)
傳真: 2869 0169
地址: 香港金鐘道66號
金鐘道政府合署44樓
食物環境衞生署總部

電話仲打唔通可以試下上網填表fax或者寄信過去

樓主無同人攬炒算係好好仔

點樣攬炒法

你喺上面再僭建一層

同政府部門溝通最好send email, 電話留唔到記錄 好難投訴

大厦有冇業主立案法團？

香港地